[龍珠]斯路個再生係咪有bug

點解第一張頭都冇埋仲再生到???
之後又話再生晶片係大腦入面???

鳥山明畫漫畫唔洗你教

好奇左好多年都冇人解答到 但又好少見人提呢個bug

其實我都有諗過
或者當係咁會唔會簡單啲

冇話非核心不能重生

佢變完美斯路之後話只要大腦舊核心冇破壞就可以再生
但一開始悟空轟到佢成個頭都冇左wor

系啦

當有碎片

舊碎片無爛到係你地睇唔到
悟空轟完佢後個碎片就掉到個身到再連埋個身重生

唯有咁講

係Bug
不過有人覺得核心可以移動

如果全身碎剩粒核心，核心可以再生全身，如果只係爆頭，身體有能力再生頭同核心，結論係一定要出波打到佢乜都冇先殺到
利申：9up

我都咁諗 唔係解釋唔到

不如話點解自爆傷害咁細
連個核心都炸唔爛

太陽係撒亞人既同伴

斯路都係男性，佢當初都係用鳩諗野，所以悟空打剩佢下半身，佢都可以翻生。
後來佢進步了，唔用下體諗野，所以爆完又可再出場。

一直都冇發現

我都好奇怪冇人講，但又懶得好似樓主咁cap圖

因為蟑螂個腦係屁股度

不過都係合理解釋
大腦唔喺頭度

俾人打爆咗就發覺
原來用屎忽諗野ga

再生唔係要用能量既咩?點解再生完連能量都恢復埋既?

呢個最合理

但如果氣圓斬將斯路一開二
邊一邊先係真果個？

巨人作者幫佢解釋左(鎧巨人)

第3個已經係，點會冇人講